%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor de Sistemas Embarcados} % Job title
    {CataCompany - Pesquisa e Desenvolvimento de Máquinas} % Organization
    {Florianópolis, Santa Catarina} % Location
    {Mai. 2018 - Atualmente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
	\item {Projeto eletrônico de placas de circuito impresso.}	
        \item {Programação de microcontroladores da família ARM-Cortex M3 em Sistemas de Tempo Real RTOS (Linguagem C).}
        \item {Elaboração de testes unitários (Unity)}
	\item {Projeto elétrico de painéis de controle de máquinas industriais.}
        \item {Elaboração de documentação técnica.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Sistemas} % Job title
    {Automatisa Laser Solutions} % Organization
    {São José, Santa Catarina} % Location
    {Jan. 2016 - Mai. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
	\item {Projeto eletrônico de placas para controle de máquinas CNC.}	
        \item {Programação de microcontroladores da família ARM (Linguagem C).}
        \item {Programação de software dedicado de controle de máquinas CNC (Linguagem C++).}
	\item {Programação de FPGA (Linguagem VHDL).}
	\item {Projeto elétrico de painéis de controle de máquinas industriais.}
        \item {Elaboração de documentação técnica.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista Técnico} % Job title
    {EQS Engenharia} % Organization
    {São José, Santa Catarina} % Location
    {Jun. 2015 - Nov. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Projeto elétrico e eletrônico de inversores On-grid para sistemas fotovoltáicos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Trainee - Engenharia Elétrica} % Job title
    {Wetzel S/A - Eletrotécnica} % Organization
    {Joinville, Santa Catarina} % Location
    {Jul. 2014 - Jul. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Projeto de pesquisa e desenvolvimento de módulo para controle de luminárias LED}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor de Sistemas Embarcados} % Job title
    {WPLEX} % Organization
    {Florianópolis, Santa Catarina} % Location
    {Out. 2013 - Jul. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Programação de sistemas embarcados para rastreamento de frotas via GPS GPRS/GSM. }
        \item {Elaboração de documentação técnica.}
        \item {Suporte ao cliente de segundo nível.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bolsista} % Job title
    {CNPq - Chuveiro Eletrônico} % Organization
    {IFSC - Florianópolis, Santa Catarina} % Location
    {Jun. 2011 - Jun. 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolver um controlador eletrônico embarcado para aquecedores de passagem adequados para funcionar em conjunto com sistemas de aquecimento solar de água.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bolsista} % Job title
    {CNPq - FPGA para Todos}
    {IFSC - Florianópolis} % Location
    {Jan. 2011 - Jun. 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvimento de material didático para um portal com conteúdos relacionados à lógica programável com ênfase em tecnologias embarcadas em FPGA e PLD.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário de Nível Superior} % Job title
    {Automatiza Sistemas de Segurança} % Organization
    {Palhoça, Santa Catarina} % Location
    {Jun. 2010 - Jan. 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Elaboração de documentação interna (procedimentos de montagem, procedimentos de qualidade, revisão de layout de PCI)}
      \item {Elaboração de documentação externa (manuais de usuário)}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
